黨鐵新玩法：消失的客務中心

繼冇被破壞而關站，冇被破壞而封增值機，以及封站放喬裝示威者破壞之後，葵芳客務中心無啦啦有個360度圍牆。
問左個職員，話因為俾人破壞左，所以封喔
唔知其他站係咪咁呢
職員全部可以專心捉跳閘同塞鐵啦

Time投票要人！！！投香港人做年度風雲人物！

人人買張單程飛 出閘果陣同閘口職員講想補錢合法出閘但出搵唔到人 你幫我搞掂佢

個個塞住

真係垃圾
葵芳成個站冇得增值、冇客務中心，閘機又爛得7788，你不如唔好開

可唔可以搞清楚立場

即係你好想佢正常運作?

佢依家連客務中心個位都唔洗做
想封就封
專職捉人

幫佢封/鎖好d以免被黑狗破壞